昔日TVB童星 長大後竟擰斷市民手腕

文宣組做野啦

點先可以清算影視台tvb啲打手

佢哋真係冇得救

佢落裝 我驚佢賓周都比人扭斷

人地為咗你哋出面打生打死 佢地係屋企開冷氣睇愛回家